唔好理所有P牌仔開嘅元朗post！！！

果啲全部打手黎 3毛玩內鬥死全家!
死返上去玩微博

咁多P牌仔叫人入元朗 你老豆疊羅漢就有份